高登時代個陣男user當道，真係高質好多

無論道路交通，
辦公室環境，
地盤，廚房，甚至救護，保安，消防，警隊。

女人多數都係貢獻唔夠男人多

宜家係街，成日見都係D細路女係到睇連登

得罪你咩？on99

連登有女既咩